部分連登仔已經唔係口臭咁簡單 係心理變態

其實舊登到連登岩岩開個陣
一直都好正常 大家笑鳩人 最多都係嘲笑下 得閒鞭下屍
起底 成班幫推 留名待笑

最近唔知點解有d人打住呢d旗號
每一件事都要去眨低 攻擊
唔係口臭恥笑下人咁簡單

甚至有D人係講埋d唔係人講既說話
講真可以BLOCK左當見唔到 但社會越來越多呢D心理變態既人出現 真係

現實會正常過你

屌你老母關你閪事咩 唔中意就爛屎吉路啦